(扮工動物園）我愛放飯放工放假和出糧之星期四

早

大家早

Joson

可憐又要返工

浮清

特快清

幹

樹姐

飯爸好返未?

唔返工仲可憐

早~~~

我覺得無錢可憐啲

早安

要返工又無錢表示..

好好多

有工返又煩，無工返又煩

無錢先最煩

早啊

霞姨

你咪煩囉所以

aha

要返多份工

所以我成日都處於最煩狀態

飛天豬

唔好再話我貪新忘舊

呀霞

我都係咁

賣7plus

各位哥哥姐姐早~

小妹好耐無上黎喇 熱鬧左好多喎

糕糕姐姐

糕b

每日都好苦惱

妹呀 係妹呀~

阿豬媽

糕糕

我琴日都係咁叫佢呀~

我明明細過你 姐姐蝦我嘅

糕糕b早

門姐姐早

秘書姐姐早~

同男朋友拍拖拍得開心嘛?

開心呀, 叫佢介紹D好男仔比你識好嘛?

糕妹

虎哥哥

知不知每晚苦惱十次八次~~

唔好叫我媽得唔得~~

me 今日 single

過去咗嘅事唔好提

樹姐姐做咩唔開心
妹妹都會唔開心架啵

我幫你拎丫
洗埋佢都仲得

我都可以幫手

Switch Nintendo Labo真係屈咗機

LIHKG @ Android

豬媽

鯨b
有無你自己最清楚

aha aha

樹b 做咩事呢

虎哥

邊有啫

尋日個新人

成版都紅色

好似好專業

虎叔男神

女權當道呀 虎哥哥

痔?

你班女都係睇中人地有錢仔又澳洲住啦

我睇中你啲雞肉

傻的嗎
有有錢仔唔要

有錢仔要身材好
你睇下我username

你班冗員

做咩個地下咁濕既, 發生咩事

張西

master
最近都打算讀

張西哥

放返個小心地滑牌仔先

分__豬

個土壤好濕潤
種樹好呀

你武則天喎

長平啵

睇錯脾仔, 仲諗住你咁主動出擊

bookmark 先~

唔啋你

你講緊邊個呀?

有人都鐘意長平架

我鐘意個topic

朱總

永遠是啪啪啪

小妹m到 有咩方法舒服d

我扮男人都得啵

你個名

禾都係典算

雞翼係拎去燒架

飲暖水

燒雞翼 我鍾意食

訓大堂

驚既咪係間房問下有無人出黎陪你訓
出左黎咪唔洗驚

不嬲酒店房都好多人

黎我呢度
我抱抱

係自己間房問
D 朋友會出晒黎

睇錯"會約炮一齊出去玩"

高質樹女等ME 食
其他不了

俾你揀多個3p

樹姐抱抱 比d溫暖你

我要虎哥

唔需要
有你已經夠啦

嬲

點解會變左咁

飲少D食少D凍野

放開那棵樹
要抱就抱我

暗爽

咁等等我 繽紛樂完
等等等等等

有鬼之嘛
驚乜9

貞子既話

上次見過你都有d feel
黎緊weekend 有無約

我買左件好性感既泳衣呀

咁重口味

有冇睇過貞子係靚女 果篇野

冬天游咩水
一齊做gym ok?

1. 秘書
2. 長平
3. 鯨b
4. 虎仔
5.

自己加

會唔會回流

講笑 今個星期要行山 要努力減

我淨係知你爭d 野

張西
上面拘留左幾多個月

半年, 剛剛先放翻出黎

我同樹女去做

MAY I JOHN?

等你d 女神相

就影俾你

拖鞋向床咁又點?

合併

me 無

我鍾意鴨多啲~~~~~~~~~~~~~

好想食片皮鴨

冇呀
求share

幫下d 公安同志點下煙咪早d放囉
叫左你又唔聽

我知我知 (舉手)

你後台強勁!!!!

no

今日好記性咗啵

小心地滑 (楝牌

大你5蚊

旅行嚟

拖鞋頭向床

個尾咪唔向床囉

Rich

Yes

判頭?
fxxking rich

棺材有一副

我有俾一百蚊佢地嫁
不過佢地話時代進步左, 物價又高左
一百蚊當佢地係乞衣呀?
收左我張一百蚊之後仲打我

我有好多嘢想讀~~~

但得好少嘅錢可使

gimme5

我又要睇

你搞到我都想食

虎哥自私食

秘書又真係正既

而家先知, 我慣左整齊放地下

我只為虎哥張開腿

多謝

所以晚晚都

去完時光旅程啦?

你讚ME

無WOR

一百點夠啊ching
你估仲係國產007果期咩

下一句等cake激嬲你

煙都冇枝

所以我次次去酒店都望住部電視劇

陰公
一百蚊叫人點分?

你放返落黎無耐
抖下先啦

我只為虎哥張開西

所以我咪衰左囉

比你知道

啪啪啪你好

我不嬲都覺得你正
只可惜你睇我唔上眼

你氣場咁勁

碰!13么
多謝你隻西

下次教佢地玩candy crash啦記住

好人好姐單吊西
好等錢駛咩你

你上家碰左西我都未屌佢啦

咁你個時唔食得, 係自己無本事, 怪得邊個呀

熱水袋敷, 唔好飲凍嘢
食panado, 瞓晌度

會唔會無人發現

而家咪食你囉張生
磅水啦仲講

爆棚

個post去得勁快...

銀行提現金 一千蚊

一個你好已經三頁

睇錯熱水敷袋
仲諗緊敷邊個袋

廿頭果陣我仲係淫亂派對緊

早晨

來忘掉過去 來淫亂派對
期望入大學住hall搵性伴侶
皆因我有慾望 不感覺到躊躇
在拼命去發女 每日兩件再追

沒有話已再講 因已經很忙

你要長洲洗咩去長洲
搵我咪得

睇錯洗車底

來忘掉錯對!!!!

岩岩嬲嬲地.
主要係個女人話爭條起屋果D 鐵梁.比我發現左原來佢無CALL UP
佢係咁話聽日想要我咪嬲囉.成5.9米長唔洗CUT比佢咩

用黎post 裸照既

me就Lunch 上下水先

anyone miss me?

出面好撚熱啊

BB

hi~~~

仲以為咩大事
睇到R曬頭

虎爺 我要攬攬

飛天豬

秘書姐姐

千幾二千都唔叫平

一定duck!一定duck
多勞就會duck!唏~

燥燥地啊嘛

朱哥你係澳洲邊到？我得閒搶到平機票搵你玩ok?

5000幾好似係

新人 留名

lm

你唔係去旅行咩

唔該曬巴打
依家先繼續爬文

扮唔到工 好撚多野做

一爬文就見到依句野好似成把劍咁刺埋黎

個個都針對我，我走囉

5啪

x2

邊個針對你

我幫你打佢

唔是100 蚊就得?

x3 毒女表示認同

朱哥你覺得澳洲好唔好？有咩特別好/差
有無比人bully 過？

真心人

97個價係100
2018個價我諗起碼多個0

女人睇甜片都得，仲好

虎海~ 翻起愛恨

頂~~~真係好想好想好想食

點煙呢家野，軟中華起錶，貴煙（國酒香）/熊貓更佳

有無掛住本座呀

仲未

芙蓉王

有啊有啊

咁乖有無禮物

香媽又時光旅行, 依家15:14, 睇下佢17:00之前會唔會翻到近代

多渴望找到 時光的隧道
重回到簡單 容易覺得美好

我算唔算禮物

虎哥都恥笑ME

算 聖誕收完秒速轉贈嗰種

前進啊 gulliver boy

有無其他

恥笑你即係恥笑自己...

仲要最好係唔使經手就已經轉贈左

我 金正恩 特朗普
揀呀, 揀啦嘛, 仲唔揀

咁唔要禮物lu
真心人告退

到左民初啦喎, 香媽努力呀

又俾人傷害我啦, 虎海~

無啊無啊 我忙

大家忙 多麼漂亮理由

有名你叫真心人 點會呃你

仲晌page 25 嘅我開定先~~

萬寧告77歲婆婆惹爭議 逾4,000留言杯葛幫襯